地方的十八鄉鄉委會需要你

一於塞爆佢老母郵箱

shappatheung2005@yahoo.com.hk

十八鄉鄉事委員會
程振明主席

程主席鈞鑒：

本人為元朗居民，隨着元朗站於7月21日發生襲擊事件，本人意會到由港鐵元朗站起之元朗區範圍，現已從香港特別行政區轉讓予 貴會管治。為此，本人特函 貴會，祈能發出護照，並請提供衣着服飾指引，俾能保障元朗居民安全。倘蒙俯允，不勝感激之至。恭請

鈞安

元朗居民
頓首

改少少字眼唔係元朗人都send得，得咗